有無人一唔提自己 就會駝背

除非有意識咁提自己，如果唔係就會自動駝背

然後比身邊既人話自己posture好肉酸，睇落好無自信

點先可以做到自動波挺直條腰

真

會呀，但成日伸直條腰有時會覺得好攰

我係寒背寒得好勁

我都係

要操下背肌

駝係阿公阿婆嗰種？係彎腰？

寒背就淨係膊頭嗰個位寒背？

操完背肌拉番後個人就唔會

我以為自己企得好正常，但朋友同事成日問我係咪凍，點解要縮起膊頭
已經駝到唔知正常姿勢係點樣

yes，自己以為既正常狀態=人地眼中既寒背

肌肉唔夠歷力

多咗隻字

練引體上升

我，但人地冇話過我姿勢問題，係我自己覺得坐耐左/企耐左就寒背/側重一邊咁企/挨落d野到卸力，自從見到同學條腰彎到伯爺婆咁就怕自己都係咁，而家1 feel到寒背就會挺直

題外話，覺得其他高高瘦瘦嘅人微微駝背好charm
但我

高瘦駝背先7wor如果大隻佬駝背就唔係好覺

吊 我做開gym 背都幾有力 但係唔知點解行行下街怕醜 或者唔記得左就會灣翻

利申 大隻靚仔 比人望會怕醜 之後就灣曬

係咪咁樣

習慣問題

關肌肉事：
引體上升›做唔到就掌上壓›再做唔到就膝上壓

關心理事：
橡筋繩（坐姿橋正帶）著係底衫到唔比個背寒（但又有人話冇用）